老衲經已圓寂

阿門

睇得出

老納應該啱啱打完老婆，然後準備返支那叫G

出家人點可以有老婆